有冇人可以鍾意我

都冇用
都係接近唔到禾

唔可以

可以試下架

唔鍾意豆漿糖水

又唔洗錢
禾可以改名架

你變到個名 但係變唔到個心

願意為你掏心掏肺換做狼心狗肺